<resources>
    <string name="app_name">Kalkulator Ringkas</string>
    <string name="app_launcher_name">Kalkulator</string>
    <string name="scientific_calculator">Kalkulator Saintifik</string>

    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">Amaran: pembahagian dengan sifar</string>

    <!-- History -->
    <string name="history">History</string>
    <string name="history_empty">History is empty</string>
    <string name="clear_history">Clear</string>
    <string name="history_cleared">History has been cleared</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Getar semasa butang ditekan</string>
    <string name="use_comma_as_decimal_mark">Use comma as a decimal mark</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Bagaimana Butang C (Menghapus) Digunakan？</string>
    <string name="faq_1_text">Tekan sekali untuk menghapuskan satu karakter. Tekan lama untuk mengosongkan tempat yang diisikan. </string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Kalkulator Ringkas - Mengira dengan cepat</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Kalkulator yang cepat dan mudah, Antara muka pengguna mesra dan tanpa iklan.</string>
    <string name="app_long_description">
        Kalkulator gaya moden ini memberikan pengalaman pengguna yang anda sukai. Anda boleh menyalin hasil atau formula ke papan keratan dengan menekannya lama

        Aplikasi ini adalah penolong ringkas untuk pengiraan pantas dengan banyak fungsi asas termasuk mengalikan, membahagi, mengakar dan mengaut kuasa.

        Anda boleh membuatnya bergetar pada penekanan butang untuk membuat anda yakin semasa memasukkan nilai anda.

        Terdapat pilihan untuk mencegah telefon daripada tidur ketika menggunakan aplikasi untuk penggunaan yang selesa

        Warna teks widget yang dapat diubah saiznya dapat disesuaikan，serta warna dan alpha latar belakang. Tekan hasil atau formula dalam widget untuk membuka aplikasi.

        Ia dilengkapi dengan reka bentuk bahan dan tema gelap secara lalai，Berikan pengalaman pengguna yang sangat baik dan senang digunakan.

        Berbanding dengan aplikasi lain, tidak termasuk akses Internet memberi anda privasi, kerahsiaan dan kestabilan yang lebih baik。

        Tidak mengandungi iklan atau kebenaran yang tidak perlu. Ia sepenuhnya terbuka, memberikan warna yang boleh disesuaikan sendiri.

        <b>Lihat set lengkap Alat Mudah di sini:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
