<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jednostavan Kalkulator</string>
    <string name="app_launcher_name">Kalkulator</string>
    <string name="scientific_calculator">Znanstveni kalkulator</string>
    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">Pogreška: podjela prema nuli</string>
    <!-- History -->
    <string name="history">Povijest</string>
    <string name="history_empty">Povijest je prazna</string>
    <string name="clear_history">Očisti</string>
    <string name="history_cleared">Povijest je očišćena</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Vibriraj prilikom pritiska na gumb</string>
    <string name="use_comma_as_decimal_mark">Use comma as a decimal mark</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Kako funkcionira gumb C (Očisti)?</string>
    <string name="faq_1_text">Dodirom C gumba, uklanjate znak jedan po jedan. Dugim pritiskom ne njega resetirati će sva polja.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Jednostavan Kalkulator - Brzo napravite izračune</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Kalkulator za brze jednostavne izračune s lijepim korisničkim sučeljem i bez oglasa</string>
    <string name="app_long_description"> Ovaj elegantni moderni kalkulator nudi izvrsno korisničko iskustvo koje će van se svidjeti. Možete kopirati rezultat ili formulu u međuspremnik dugim pritiskom. Aplikacija je jednostavan pomoćnik za brze izračune s mnogim osnovnim funkcijama uključujući množenje, dijeljenje, korijen i moći. Možete učiniti da vibrira pri pritisku gumba kako biste bili sigurni tijekom umetanja vrijednosti. Postoji mogućnost sprječavanja spavanja telefona dok koristite aplikaciju za udobnu upotrebu. Boja teksta widgeta za promjenu veličine može se prilagoditi, kao i boja i alfa pozadine. Pritisnite rezultat ili formulu u widgetu da biste otvorili aplikaciju. Dolazi s materijalnim dizajnom i tamnom temom prema zadanim postavkama, pruža izvrsno korisničko iskustvo za jednostavnu upotrebu. Nedostatak pristupa internetu daje vam više privatnosti, sigurnosti i stabilnosti od drugih aplikacija. Ne sadrži oglase niti nepotrebna dopuštenja. Potpuno je otvorenog koda, pruža prilagodljive boje. <b>Pogledajte cijeli paket Simple Tools ovdje:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>