<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jednostavan kalkulator</string>
    <string name="app_launcher_name">Kalkulator</string>
    <string name="scientific_calculator">Znanstveni kalkulator</string>
    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">Greška: dijeljenje s nulom</string>
    <!-- History -->
    <string name="history">Povijest</string>
    <string name="history_empty">Povijest je prazna</string>
    <string name="clear_history">Izbriši</string>
    <string name="history_cleared">Povijest je izbrisana</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Vibriraj prilikom pritiskanja gumba</string>
    <string name="use_comma_as_decimal_mark">Koristi zarez kao decimalni znak</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Kako funkcionira gumb C (Izbriši)\?</string>
    <string name="faq_1_text">Dodirom gumba uklanjaju se znakovi jedan po jedan. Dugim pritiskom gumba obnavljaju se sva polja.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Jednostavan kalkulator - Računaj brzo</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Kalkulator za brzo računanje s lijepim korisničkim sučeljem i bez oglasa</string>
    <string name="app_long_description"> Ovaj elegantan moderni kalkulator nudi izvrsno korisničko iskustvo koje će ti se svidjeti. Možeš kopirati rezultat ili formulu u međuspremnik dugim pritiskom. Aplikacija je jednostavan pomoćnik za brzo računanje s mnogim osnovnim funkcijama uključujući množenje, dijeljenje, korijen i eksponent. Možeš omogućiti vibriranje prilikom pritiskanja gumba kao sigurnost tijekom upisivanja vrijednosti. Postoji mogućnost sprečavanja spavanja mobitela dok koristiš aplikaciju. Boja teksta widgeta promjenjive veličine može se prilagoditi, kao i boja i prozirnost pozadine. Pritisni rezultat ili formulu u widgetu za otvaranje aplikacije. Aplikacija je izrađena u material-dizajnu i standardno koristi tamnu temu, pruža izvrsno korisničko iskustvo za jednostavnu upotrebu. Nedostatak pristupa internetu pruža bolju privatnost, sigurnost i stabilnost od drugih aplikacija. Ne sadrži oglase niti nepotrebne dozvole. Potpuno je otvorenog koda, pruža prilagodljive boje. <b>Pogledaj cijeli paket „Jednostavni alati” ovdje:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>