<resources>
    <string name="app_name">Simple Calculator</string>
    <string name="app_launcher_name">Calculator</string>
    <string name="scientific_calculator">Calculator Ştiințific</string>

    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">Eroare: împărțire la zero</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Vibrează la apăsarea butoanelor</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Cum funcționează butonul C (Curăță)?</string>
    <string name="faq_1_text">Dacă apăsați pe el, veți elimina câte un caracter pe rând. Apăsarea prelungită a acestuia va reseta toate câmpurile deodată.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Calculator - Faceți calculele rapid</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Un calculator pentru calcule rapide și simple, cu o interfață de utilizator plăcută și fără reclame</string>
    <string name="app_long_description">
        Acest calculator modern și elegant oferă o experiență de utilizare excelentă. Puteți copia rezultatul sau formula în clipboard prin apăsarea lungă a acesteia.

        Aplicația este un ajutor simplu pentru calcule rapide cu multe funcții de bază, inclusiv înmulțirea, împărțirea, rădăcina și puterile.

        Îl puteți face să vibreze la apăsarea butoanelor pentru a fi mai încrezător în timpul introducerii valorilor dumneavoastră.

        Există o opțiune pentru a împiedica ecranul telefonului să se închidă în timpul utilizării aplicației, pentru o utilizare confortabilă.

        Culoarea textului din widgetul redimensionabil poate fi personalizată, precum și culoarea și transparenţa fundalului. Apăsați rezultatul sau formula din widget pentru a deschide aplicația.

        Aplicaţia vine cu design material şi temă întunecată în mod implicit. Limitarea necesităţii accesului la internet vă oferă mai multă intimitate, securitate şi stabilitate decât alte aplicaţii.

        Nu conţine reclame sau permisiuni inutile. Codul sursă este complet open source şi oferă culori personalizabile.

        <b>Consultaţi întreaga suită de aplicaţii Simple Tools aici:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
