<resources>
    <string name="app_name">Jednoduchá kalkulačka</string>
    <string name="app_launcher_name">Kalkulačka</string>
    <string name="scientific_calculator">Vedecká kalkulačka</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Vibrovať pri stlačení tlačidla</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Ako funguje tlačidlo C?</string>
    <string name="faq_1_text">Jedným stlačením viete vymazať 1 znak. Dlhé podržanie vymaže všetky polia naraz.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Jednoduchá kalkulačka - Pre vaše rýchle výpočty</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Kalkulačka pre vaše rýchle výpočty s pekným užívateľským rozhraním a bez reklám.</string>
    <string name="app_long_description">
        This stylish modern calculator offers great user experience that you will love seeing. You can copy the result or formula to clipboard by long pressing it.

        The app is a simple helper for fast calculations with many basic functions including multiplying, dividing, root and powers.

        You can make it vibrate on button presses to make you confident during inserting your values.

        There is an option to prevent the phone from sleeping while using the app for comfortable usage.

        The text color of the resizable widget can be customized, as well as the color and the alpha of the background. Press the result or formula in the widget to open the app.

        Táto apka je založená na Material dizajne a má prednastavenú tmavú tému, poskytuje výbornú používateľskú skúsenosť pre ľahké používanie. Chýbajúci prístup k internetu garantuje lepšie súkromie, bezpečnosť a stabilitu ako ostatné apky.

        Neobsahuje žiadne reklamy a nepotrebné oprávnenia. Je opensource, poskytuje možnosť zmeny farieb.

        <b>Pozrite si celú sadu aplikácií na:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
