<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Calculatrice</string>
    <string name="app_launcher_name">Calculatrice</string>
    <string name="scientific_calculator">Calculatrice scientifique</string>
    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">Erreur : division par zéro</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Vibrer lors de l\'appui sur les boutons</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Comment fonctionne le bouton C (Effacer) \?</string>
    <string name="faq_1_text">En tapotant dessus, vous retirerez un caractère à la fois. Une pression prolongée sur le bouton réinitialisera tous les champs à la fois.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Calculatrice simple – Faites vos calculs rapidement</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Une calculatrice pour des calculs simples et rapides, avec une interface utilisateur agréable et sans publicité</string>
    <string name="app_long_description"> Cette calculatrice moderne et élégante offre une expérience utilisateur exceptionnelle que vous apprécierez. Vous pouvez copier le résultat ou la formule dans le presse-papiers en appuyant longuement dessus. L\'application est une aide simple pour des calculs rapides avec de nombreuses fonctions de base, notamment la multiplication, la division, la racine et les puissances. Vous pouvez faire en sorte qu\'elle vibre lorsque vous appuyez sur un bouton pour vous mettre en confiance lorsque vous insérez vos valeurs. Il y a une option pour empêcher le téléphone de dormir pendant l\'utilisation de l\'application pour une utilisation confortable. La couleur du texte du widget redimensionnable peut être personnalisée, de même que la couleur et l\'alpha de l\'arrière-plan. Appuyez sur le résultat ou la formule dans le widget pour ouvrir l\'application. L\'application est livrée avec un design matériel et un thème sombre par défaut, ce qui offre une excellente expérience utilisateur pour une utilisation facile. L\'absence d\'accès à Internet vous offre plus de confidentialité, de sécurité et de stabilité que les autres applications. Ne contient pas de publicités ni de permissions inutiles. Il est entièrement opensource, fournit des couleurs personnalisables. <b>Découvrez la suite complète de Simple Tools ici :</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook :</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit :</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>