<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">الحاسبة البسيطة</string>
    <string name="app_launcher_name">الحاسبة</string>
    <string name="scientific_calculator">الحاسبة العلمية</string>
    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">خطأ: القسمة على صفر</string>
    <!-- History -->
    <string name="history">History</string>
    <string name="history_empty">History is empty</string>
    <string name="clear_history">Clear</string>
    <string name="history_cleared">History has been cleared</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">الاهتزاز عند الضغط على الازرار</string>
    <string name="use_comma_as_decimal_mark">Use comma as a decimal mark</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">كيف يعمل الزر C (مسح)؟</string>
    <string name="faq_1_text">النقر على ذلك سوف يزيل حرف واحد في وقت واحد. الضغط لفترة طويلة سوف إعادة تعيين جميع الحقول في وقت واحد.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">آلة حاسبة بسيطة - قم بإجراء العمليات الحسابية بسرعة</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">آلة حاسبة لحسابات بسيطة سريعة مع واجهة مستخدم لطيفة ولا تحتوي اعلانات</string>
    <string name="app_long_description"> .توفر هذه الآلة الحاسبة العصرية الأنيقة تجربة مستخدم رائعة ستحب رؤيتها. يمكنك نسخ النتيجة أو الصيغة إلى الحافظة عن طريق الضغط عليها لفترة طويلة. التطبيق هو مساعد بسيط لإجراء العمليات الحسابية السريعة مع العديد من الوظائف الأساسية بما في ذلك الضرب والقسمة والجذر والقوى. يمكنك جعله يهتز عند الضغط على الأزرار لتجعلك واثقًا أثناء إدخال قيمك. هناك خيار لمنع الهاتف من النوم أثناء استخدام التطبيق للاستخدام المريح. يمكن تخصيص لون نص عنصر واجهة المستخدم الذي يمكن تغيير حجمه ، بالإضافة إلى لون الخلفية وألفاها. اضغط على النتيجة أو الصيغة في الأداة لفتح التطبيق. يأتي بتصميم مادي وسمة داكنة بشكل افتراضي ، مما يوفر تجربة مستخدم رائعة لسهولة الاستخدام. يمنحك نقص الوصول إلى الإنترنت مزيدًا من الخصوصية والأمان والاستقرار مقارنة بالتطبيقات الأخرى. لا يحتوي على إعلانات أو أذونات غير ضرورية. إنه مفتوح المصدر بالكامل ، ويوفر ألوانًا قابلة للتخصيص. <b> تحقق من المجموعة الكاملة من الأدوات البسيطة هنا: </b> https://www.simplemobiletools.com <b> Facebook: </b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b> Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools. </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
