<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simpel kalkylator</string>
    <string name="app_launcher_name">Kalkylator</string>
    <string name="scientific_calculator">Avancerad kalkylator</string>
    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">Fel: delning med noll</string>
    <!-- History -->
    <string name="history">Historik</string>
    <string name="history_empty">Historik är tom</string>
    <string name="clear_history">Rensa</string>
    <string name="history_cleared">Historia har blivit rensad</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Vibrera när jag trycker på knapparna</string>
    <string name="use_comma_as_decimal_mark">Use comma as a decimal mark</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Hur funkar C (Rensa) knappen\?</string>
    <string name="faq_1_text">Om du trycker på den tar du bort ett tecken i taget. Om du trycker länge på den återställs alla fält på en gång.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simpel kalkylator - Gör dina beräkningar snabbt</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">En kalkylator för snabba enkla beräkningar med ett trevligt användargränssnitt och utan annonser.</string>
    <string name="app_long_description"> Den här snygga moderna kalkylatorn erbjuder en fantastisk användarupplevelse som du kommer att älska att se. Du kan kopiera resultatet eller formeln till urklipp genom att trycka länge på den. Appen är en enkel hjälpreda för snabba beräkningar med många grundläggande funktioner som multiplicering, division, rot och potenser. Du kan få den att vibrera vid knapptryckningar för att göra dig säker när du lägger in dina värden. Det finns ett alternativ för att förhindra att telefonen sover när du använder appen för bekväm användning. Textfärgen på den omställbara widgeten kan anpassas, liksom bakgrundens färg och alfa. Tryck på resultatet eller formeln i widgeten för att öppna appen. Den levereras med materialdesign och mörkt tema som standard, vilket ger en bra användarupplevelse för enkel användning. Avsaknaden av internetåtkomst ger dig mer integritet, säkerhet och stabilitet än andra appar. Innehåller ingen reklam eller onödiga behörigheter. Den har helt öppen källkod och anpassningsbara färger. <b>Kika på hela samlingen av Simple Tools här:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>