<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Calculator</string>
    <string name="app_launcher_name">Calculadora</string>
    <string name="scientific_calculator">Calculadora científica</string>
    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">Error: divisió per zero</string>
    <!-- History -->
    <string name="history">Historial</string>
    <string name="history_empty">L\'historial és buit</string>
    <string name="clear_history">Neteja</string>
    <string name="history_cleared">S\'ha netejat l\'historial</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Vibra en prémer els botons</string>
    <string name="use_comma_as_decimal_mark">Utilitza la coma com a marca decimal</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Com funciona el botó C (Esborra)\?</string>
    <string name="faq_1_text">En tocar-lo, s\'eliminarà un caràcter a la vegada. Si el premeu durant molt temps, es reiniciaran tots els camps de cop.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Calculadora simple: feu els vostres càlculs ràpidament</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Una calculadora per a càlculs senzills i ràpids amb una interfície d\'usuari agradable i sense anuncis</string>
    <string name="app_long_description"> Aquesta calculadora moderna i elegant ofereix una gran experiència d\'usuari que us encantarà veure. Podeu copiar el resultat o la fórmula al porta-retalls prement-lo durant temps. L\'aplicació és una ajuda senzilla per a càlculs ràpids amb moltes funcions bàsiques, com ara multiplicar, dividir, arrel i potències. Podeu fer-lo vibrar en prémer els botons per sentir-los durant la inserció dels valors. Hi ha una opció per evitar que el telèfon s\'adormi mentre s\'utilitza l\'aplicació per a un ús còmode. El color del text del giny redimensionable es pot personalitzar, així com el color i l\'alfa del fons. Premeu el resultat o la fórmula al giny per obrir l\'aplicació. De manera predeterminada, inclou el «material design» i un tema fosc, proporciona una gran experiència d\'usuari per a un ús fàcil. La manca d\'accés a Internet us ofereix més privadesa, seguretat i estabilitat que altres aplicacions. No conté anuncis ni permisos innecessaris. És totalment de codi obert, proporciona colors personalitzables. <b>Consulteu el conjunt complet d\'eines Simples aquí:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>