<resources>
    <string name="app_name">Simple Calculator</string>
    <string name="app_launcher_name">Calculadora</string>
    <string name="scientific_calculator">Calculadora Científica</string>

    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">Error: división por cero</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Vibrar al presionar un botón</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">¿Cómo funciona el botón C (Clear: Limpiar)?</string>
    <string name="faq_1_text">Presionándolo una vez eliminará un solo caracter. Mantenerlo presionado reiniciará todos los campos.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Calculadora Simple - Has tus cálculos rápido</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Una calculadora para cálculos simples y rápidos, buena interfaz y sin anuncios</string>
    <string name="app_long_description">
        Esta calculadora elegante y moderna ofrece una gran experiencia de usuario que amarás ver. Puedes copiar el resutado o la fórmula al portapapeles con una pulsación larga.

        la aplicación es una ayuda simple para cálculos rápidos con funciones básicas variadas que que incluyen multiplicar, dividir, raíces y potencias.

        Puedes hacer que vibre al presionar un botón para darte confianza al ingresar tus valores.

        Hay una opción para evitar que el celular se bloquee mientras se usa la palicación para un uso más cómodo.

        El color del texto del widget redimensionable puede ser personalizado, así como el color y opacidad del fondo. Presiona el resultado o fórmula en el widget para abrir la aplicación.

        Incluye diseño material y tema obscuro por defecto, provee una gran experiencia de usuario para facilitar el uso. La falta del permiso de acceso a internet te da más privacidad, seguridad y estabilidad que otras aplicaciones.

        No contiene publicidad ni permisos innecesarios. Es totalmente de código abierto, proporciona colores personalizables.

        <b>Mira la suite completa de herramientas Simples aquí:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
