<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Calculator</string>
    <string name="app_launcher_name">Laskin</string>
    <string name="scientific_calculator">Tieteellinen laskin</string>
    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">Virhe: jakaminen nollalla</string>
    <!-- History -->
    <string name="history">Historia</string>
    <string name="history_empty">Tyhjä historia</string>
    <string name="clear_history">Tyhjennä</string>
    <string name="history_cleared">Historia on tyhjennetty</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Värinä painikkeen painalluksella</string>
    <string name="use_comma_as_decimal_mark">Use comma as a decimal mark</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Kuinka C (Clear)-painike toimii?</string>
    <string name="faq_1_text">Napauttaminen poistaa yhden merkin kerrallaan. Pitkä painallus nollaa kaikki kentät kerralla.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Calculator - Laskutoimituksesi nopeasti</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Laskin nopeita, simppeleitä laskuja varten. Kivalla ulkoasulla, ilman mainoksia</string>
    <string name="app_long_description"> Tämä tyylikäs, moderni laskin tarjoaa erinomaisen käyttökokemuksen, jota tulet rakastamaan. Voit kopioida tuloksen tai kaavan leikepöydälle painamalla sitä pitkään. Sovellus on yksinkertainen apuri nopeisiin laskutoimituksiin monilla perustoiminnoilla ml. kerto-, jako-, juuri- ja potenssilaskutoiminnot. Voit kytkeä värinän päälle varmistuaksesi painalluksistasi. Sovellus voi myös halutessasi estää puhelimen lepotilan, jotta käyttö olisi mahdollisimman mutkatonta. Kooltaan säädettävän pienoissovelluksen tekstin väriä voi mukauttaa, kuten myös taustavärin ja läpinäkyvyyden. Paina tulosta tai kaavaa pienoissovelluksessa avataksesi sovelluksen. Sovelluksessa on material design- ja tumma teema oletuksena, jotka tarjoavat erinomaisen ja helpon käytön. Sovellus ei käytä internetyhteyttä, joten yksityiseesi, turvallisuutesi ja sovellusten vakaus on varmistettu. Sovellus ei sisällä mainoksia eikä se pyydä tarpeettomia käyttöoikeuksia. Se on täysin vapaata lähdekoodia ja tarjoaa mukautettavat sovelluksen värit. <b>Luo katsaus koko Simple Tools-sovellusvalikoimaan täällä:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>