<resources>
    <string name="app_name">Απλή Αριθμομηχανή</string>
    <string name="app_launcher_name">Αριθμομηχανή</string>
    <string name="scientific_calculator">Επιστημονική Αριθμομηχανή</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Δόνηση στο πάτημα πλήκτρου</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Πώς λειτουργεί το κουμπί C (Καθαρισμός);</string>
    <string name="faq_1_text">Πατώντας θα αφαιρείται ένας χαρακτήρας τη φορά. Πατώντας παρατεταμένα θα γίνει επαναφορά όλων των πεδίων ταυτόχρονα.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Απλή Αριθμομηχανή - Γρήγοροι υπολογισμοί πράξεων</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Μια αριθμομηχανή για πράξεις με ωραίο περιβάλλον εργασίας και χωρίς διαφημίσεις</string>
    <string name="app_long_description">
        Αυτός ο μοντέρνος μοντέρνος υπολογιστής προσφέρει εξαιρετική εμπειρία χρήστη την οποία θα λατρέψετε. Μπορείτε να αντιγράψετε το αποτέλεσμα ή τον τύπο στο πρόχειρο πατώντας παρατεταμένα.

        Η εφαρμογή είναι ένας απλός βοηθός για γρήγορους υπολογισμούς με πολλές βασικές λειτουργίες, όπως πολλαπλασιασμό, διαίρεση, ρίζα και δυνάμεις.

        Μπορείτε να την κάνετε να δονείται σε πάτημα κουμπιών για να είστε σίγουροι για την εισαγωγή των τιμών σας.

        Υπάρχει μια επιλογή για να αποτρέψετε την αδρανοποίηση της συσκευής ενώ χρησιμοποιείτε την εφαρμογή για άνετη χρήση.

        Μπορείτε να προσαρμόσετε το χρώμα κειμένου του widget με δυνατότητα αλλαγής μεγέθους, καθώς και το χρώμα και το άλφα του φόντου. Πατήστε το αποτέλεσμα ή τον τύπο στο widget για να ανοίξετε την εφαρμογή.

        Διατίθεται με σχεδίαση υλικού και σκούρο θέμα από προεπιλογή, παρέχει εξαιρετική εμπειρία χρήστη για εύκολη χρήση. Η έλλειψη πρόσβασης στο διαδίκτυο σάς παρέχει περισσότερο απόρρητο, ασφάλεια και σταθερότητα από ό,τι άλλες εφαρμογές.

        Χωρίς διαφημίσεις ή περιττά δικαιώματα. Είναι πλήρως ανοιχτού κώδικα, παρέχει προσαρμόσιμα χρώματα.

        <b>Δείτε την πλήρη σειρά των Απλών Εργαλείων εδώ:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
