<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Paprastas skaičiuotuvas</string>
    <string name="app_launcher_name">Skaičiuotuvas</string>
    <string name="scientific_calculator">Mokslinis skaičiuotuvas</string>
    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">Klaida: dalyba iš nulio</string>
    <!-- History -->
    <string name="history">History</string>
    <string name="history_empty">History is empty</string>
    <string name="clear_history">Clear</string>
    <string name="history_cleared">History has been cleared</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Vibruoti, kai paspaudžiami mygtukai</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Kaip veikia C (Išvalymo) mygtukas\?</string>
    <string name="faq_1_text">Kiekvieną kartą ant jo bakstelėjus, bus šalinama po vieną simbolį. Ilgai jį palaikius, bus iš karto atstatyti visi laukai.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Paprastas skaičiuotuvas – atlikite skaičiavimus</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Skaičiuotuvas be reklamų, skirtas greitai atlikti paprastus skaičiavimus</string>
    <string name="app_long_description"> Šis šiuolaikinis skaičiuotuvas siūlo puikų naudotojo patyrimą, kuris jums patiks. Paspaudę ir ilgai palaikę ant rezultato ar formulės, galite nukopijuoti ją į iškarpinę. Ši programėlė yra paprastas pagelbiklis, skirtas greitai atlikti skaičiavimus, kuriame yra tokios pagrindinės funkcijos, kaip daugyba, dalyba, šaknis ir laipsniai. Galite padaryti, kad spaudžiant mygtukus telefonas vibruotų. Patogesniam naudojimui programėlėje yra parinktis neleidžianti telefonui užmigti, kol yra naudojimasi programėle. Teksto dydis, o taip pat ir spalva bei fono nepermatomumas keičiamo dydžio valdiklyje gali būti tinkinami. Paspauskite valdiklyje ant rezultato ar formulės, kad būtų atverta programėlė. Ši programėlė pagal numatymą yra pateikiama su materialiuoju dizainu bei tamsiu apipavidalinimu ir leidžia naudotojui lengvai naudotis jos ypatybėmis. Kadangi šios programėlės veikimui nereikalinga prieiga prie interneto, ji suteikia jums daugiau privatumo, saugumo ir stabilumo, nei kitos programėlės. Programėlėje nėra jokių reklamų ir nereikalingų leidimų. Ji yra pilnai atvirojo kodo bei suteikia galimybę tinkinti spalvas. <b>Susipažinkite su mūsų pilnu paprastųjų įrankių rinkiniu:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>„Facebook“:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>„Reddit“:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
