<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Eenvoudige Rekenmachine</string>
    <string name="app_launcher_name">Rekenmachine</string>
    <string name="scientific_calculator">Wetenschappelijke Rekenmachine</string>
    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">Fout: delen door nul</string>
    <!-- History -->
    <string name="history">Geschiedenis</string>
    <string name="history_empty">Geschiedenis is leeg</string>
    <string name="clear_history">Legen</string>
    <string name="history_cleared">Geschiedenis is geleegd</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Trillen bij het indrukken van toetsen</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Hoe werkt de knop C (Clear)?</string>
    <string name="faq_1_text">Kort indrukken verwijdert één karakter per keer. Lang drukken wist direct alle velden.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Eenvoudige Rekenmachine - Doe snel berekeningen</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Rekenmachine voor snelle berekeningen, met fijne interface en zonder ads</string>
    <string name="app_long_description"> Deze stijlvolle moderne rekenmachine biedt een goede gebruikerservaring en is een lust voor het oog. De resultaten en de berekening zijn door lang drukken te kopiëren naar het klembord. De app is een eenvoudige hulp bij het doen van snelle berekeningen, zoals vermenigvuldigen, delen, worteltrekken en machtsverheffen. Om er zeker van te zijn dat een toetsaanslag is geregistreerd, kan de optie om feedback via trillen worden gebruikt. Er is ook een optie om te voorkomen dat het apparaat in slaapstand belandt als de app op de voorgrond staat. De tekstkleur van de in grootte aan te passen widget kan zelf worden gekozen, evenals de kleur en transparantie van de achtergrond. Druk op het resultaat of de berekening in de widget om de app te openen. De app is ontworpen volgens material design en heeft standaard een donker thema. De app heeft geen toegang tot het internet nodig en voorziet van meer privacy, veiligheid en stabiliteit dan andere apps. Bevat geen advertenties of onnodige machtigingen. Volledig open-source. Kleuren van de app kunnen worden aangepast. <b>Probeer ook eens de andere apps van Simple Tools:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>