<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Eenvoudige Rekenmachine</string>
    <string name="app_launcher_name">Rekenmachine</string>
    <string name="scientific_calculator">Wetenschappelijke Rekenmachine</string>
    <!-- Calculator field -->
    <string name="formula_divide_by_zero_error">Fout: delen door nul</string>
    <!-- History -->
    <string name="history">Geschiedenis</string>
    <string name="history_empty">Geschiedenis is leeg</string>
    <string name="clear_history">Legen</string>
    <string name="history_cleared">Geschiedenis is geleegd</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="vibrate_on_button_press">Trillen bij het indrukken van toetsen</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Hoe werkt de knop C (Clear)?</string>
    <string name="faq_1_text">Kort indrukken verwijdert één karakter per keer. Lang drukken wist direct alle velden.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Eenvoudige Rekenmachine - Doe snel berekeningen</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Rekenmachine voor snelle berekeningen, met fijne interface en zonder ads</string>
    <string name="app_long_description"> Deze stijlvolle, moderne rekenmachine biedt een geweldige gebruikerservaring die u graag zult zien. U kunt het resultaat of de formule naar het klembord kopiëren door er lang op te drukken. De app is een eenvoudige hulp voor snelle berekeningen met veel basisfuncties, waaronder vermenigvuldigen, delen, wortel en machten. U kunt het laten trillen bij het indrukken van een knop om u zelfverzekerd te maken tijdens het invoegen van uw waarden. Er is een optie om te voorkomen dat de telefoon slaapt tijdens het gebruik van de app voor comfortabel gebruik. De tekstkleur van de aanpasbare widget kan worden aangepast, evenals de kleur en de alfa van de achtergrond. Druk op het resultaat of de formule in de widget om de app te openen. Het wordt standaard geleverd met materiaalontwerp en een donker thema, en biedt een geweldige gebruikerservaring voor eenvoudig gebruik. Het gebrek aan internettoegang geeft je meer privacy, veiligheid en stabiliteit dan andere apps. Bevat geen advertenties of onnodige machtigingen. Het is volledig openbrom en biedt aanpasbare kleuren. <b>Bekijk hier de volledige suite van Simple Tools:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>